# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IssabelPBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-23 09:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-01-31 13:24+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Cannot write to file"
msgstr "无法写入文件"

msgid "Music on Hold"
msgstr "等待音乐"

msgid "Settings"
msgstr ""

msgid ""
"Uploading and management of sound files (wav, mp3) to be used for on-hold "
"music."
msgstr ""

msgid "Convert Music Files to WAV"
msgstr ""

msgid "System Setup"
msgstr ""

msgid ""
"When set to false, the MP3 files can be loaded and WAV files converted to "
"MP3 in the MoH module. The default behavior of true assumes you have mpg123 "
"loaded as well as sox and will convert MP3 files to WAV. This is highly "
"recommended as MP3 files heavily tax the system and can cause instability on "
"a busy phone system"
msgstr ""

msgid "Add Music Category"
msgstr "添加音乐类别"

msgid "Add Streaming Category"
msgstr "添加流媒体类别"

msgid "default"
msgstr "默认"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid ""
"sox failed to convert file and original could not be copied as a fall back"
msgstr ""

msgid "On Hold Music"
msgstr "等待音乐"

msgid "Category Name:"
msgstr "类别名称"

msgid ""
"Allows you to Set up Different Categories for music on hold.  This is useful "
"if you would like to specify different Hold Music or Commercials for various "
"ACD Queues."
msgstr ""
"允许你设置一种不同的等待音乐类别。如果你想在不同的ACD广告上指定不同的等待音"
"乐，这将很有用。"

msgid "Submit Changes"
msgstr "提交更改"

msgid "Please enter a valid Category Name"
msgstr "请输入有效的类别名称"

msgid ""
"Categories: \\\"none\\\" and \\\"default\\\" are reserved names. Please "
"enter a different name"
msgstr ""
"类别：“none”（无）和“default”（默认）是系统保留的名称，请输入不同的名称。"

msgid "Application:"
msgstr "应用"

msgid ""
"This is the \"application=\" line used to provide the streaming details to "
"Asterisk. See information on musiconhold.conf configuration for different "
"audio and Internet streaming source options."
msgstr ""
"这是在Asterisk的配置文件的“application=”这里所出现的行，用来向Asterisk提供媒"
"体流的细节。可在musiconhold.conf中查看更详细的信息，和不同的音频及因特网流的"
"源的选项。"

msgid "Optional Format:"
msgstr "可选的格式："

msgid ""
"Optional value for \"format=\" line used to provide the format to Asterisk. "
"This should be a format understood by Asterisk such as ulaw, and is specific "
"to the streaming application you are using. See information on musiconhold."
"conf configuration for different audio and Internet streaming source options."
msgstr ""
"在配置文件中的“format=”这里的可选参数，用来向Asterisk说明格式的信息。它必须是"
"Asterisk支持的格式，例如ulaw，并且特定于你使用的流应用。可在musiconhold.conf"
"中查看更详细的信息，和不同的音频及因特网流的源的选项。"

msgid "Please enter a streaming application command and arguments"
msgstr "请输入一个流应用程序的命令和参数"

msgid "Category:"
msgstr "类别："

#, php-format
msgid "Delete Music Category %s"
msgstr "删除音乐类别 %s"

#, php-format
msgid "Delete Streaming Category"
msgstr "删除流类别"

msgid "Edit Streaming Category"
msgstr "编辑流类别"

msgid "Upload a .wav or .mp3 file:"
msgstr "上传.wav或.mp3文件："

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Please wait until the page loads. Your file is being processed."
msgstr "页面正在装载，请等待，你的文件正在处理中。"

msgid "Volume 150%"
msgstr ""

msgid "Volume 125%"
msgstr ""

msgid "Volume 100%"
msgstr ""

msgid "Volume 75%"
msgstr ""

msgid "Volume 50%"
msgstr ""

msgid "Volume 25%"
msgstr ""

msgid "Volume 10%"
msgstr ""

msgid "Volume Adjustment"
msgstr "调整音量"

msgid ""
"The volume adjustment is a linear value. Since loudness is logarithmic, the "
"linear level will be less of an adjustment. You should test out the "
"installed music to assure it is at the correct volume. This feature will "
"convert MP3 files to WAV files. If you do not have mpg123 installed, you can "
"set the parameter: <strong>Convert Music Files to WAV</strong> to false in "
"Advanced Settings"
msgstr ""

msgid "Do not encode wav to mp3"
msgstr "不要把wav编码成mp3"

msgid "Disable Random Play"
msgstr "禁用随机播放"

msgid "Enable Random Play"
msgstr "启用随机播放"

msgid "Error Processing"
msgstr "处理中发生错误"

msgid "No file provided"
msgstr "没有选择文件"

msgid "Please select a file to upload"
msgstr "请选择一个文件以上传"

msgid "Check"
msgstr "检查"

msgid "in"
msgstr "在"

msgid "This is not a fatal error, your Music on Hold may still work."
msgstr "这不是一个致命的错误，你的等待音乐功能仍能工作。"

msgid "Completed processing"
msgstr "完成处理"

msgid ""
"You must have at least one file for On Hold Music.  Please upload one before "
"deleting this one."
msgstr "你必须为等待音乐设置至少一个文件。请先上传一个，再删除此文件。"

msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#, php-format
msgid "Error Deleting %s"
msgstr "在删除 %s 时发生错误"

#~ msgid ""
#~ "The volume adjustment is a linear value. Since loudness is logarithmic, "
#~ "the linear level will be less of an adjustment. You should test out the "
#~ "installed music to assure it is at the correct volume. This feature will "
#~ "convert MP3 files to WAV files. If you do not have mpg123 installed, you "
#~ "can set the parameter: <strong>AMPMPG123=false</strong> in your amportal."
#~ "conf file"
#~ msgstr ""
#~ "此处调整音量的大小设置的是一个线性值。由于人对响度的感知是对数性的，所以光"
#~ "看线性值的调整是不足的。你应该试听一下安装好的音乐以确保它的音量适中。此功"
#~ "能会将MP3文件转换成WAV文件。如果你没有安装mpg123，请在amportal.conf文件中"
#~ "设置参数：<strong>AMPMPG123=false</strong>"
